(娛樂台會員) 吹水區

幫各位做忌
唔洗多謝

現實有好多野做
點解返來娛樂台啊

我都好愛肥妹nancy同妍雨架

關佢地咩事

唔好比佢沉 但訓先

我❤ 辛寶羅金娜英老公
我❤nancyjewel我老婆
我❤nancy.yeji老公
我❤just.do.it